觀塘海濱等倒數 勿相認

屌 啱先見到你

巴打勿相認

巴打好靚仔

各位齊倒數

唔記得左帶啤牌

係米絲 如果係 我借副比你

見到樓豬
影左樓豬背景

就倒數啦

po出黎啦

ps 背影好啦

sexybb好耐冇見你
你話過我入到u就同我一齊架
我入到啦

恭喜紅巴

你唔記得我啦

見到樓豬，肥柒矮著nmd

你是誰？

係高瘦

原來海濱睇係乜柒都睇唔到

海濱冇鏡你都搵篤尿照下自己呀

觀海留名